[銀亮之星威信]九月十二日谷草八場夜賽討論區

請支持我地個page
正皮贏大錢，like埋中3T

手痕負評

留名
冇燈文藝表示高興

LM

lm

威信一棍

皇天真係好撚廢

支持負皮繼續正數

Lm 今日少輸50 越輸越少
帶望夜馬會正數

夜馬好玩好多

屎卓豐

牙街走咗都唔識上位

屎忽鬼

圍埋都有贏

一黎少埸次d 日馬有時10埸覺得太多馬
不過呢兩次日馬都少馬報

田g上了

r9反cap

WIN成皮

認同 硬係覺得夜馬易捉d

同意

7k

食番個尾糊全日都要輸
不過開季以來終於中馬

六寶獎派成千萬

今日-100

威信

睡眠大學

今日鬼遮眼信咗皇天 有冇人可以打醒我

+700 巫蛇我愛你

After the race, it was noted that HOT HOT PEPPER was making a respiratory noise. The Veterinary Officer reported that an endoscopic examination found the horse to be a "roarer”.
即係辣辣椒有喘鳴症

A veterinary inspection of WINNING VANGOGH immediately following the race revealed that the horse was displaying an irregular heart rhythm and an endoscopic examination also showed a substantial amount of blood in the horse's trachea. Before being allowed to race again, WINNING VANGOGH will be required to perform satisfactorily in a barrier trial and be subjected to an official veterinary examination.

又心律不正又氣管多血 孱仔到

邊隻？

雲信煩膠

佢同信心保證邊隻孱D
另外上年隻獵狐者又係好可惜太孱,唔係應該好馬黎

@韓國人巴打
真係有事

隻六十六十走哂光dllm

我屌唔撚係掛
仲要心律不正
仆街啦潘頓
比佢抖下啦

邊度仲有80倍

仲有天池怪俠

呢隻馬真係多災多難

引退吧啦

嗰四場第二

霧都衛冕韓國盃贏15個馬位

又要追數

時間同上屆差唔多，上屆第二都係日本馬クリソライト，而上屆第二贏第三都17個馬位

水準真係差太遠，ロンドンタウン係日本都只係豬三級...

皇天，小氣鬼，係唔係都要避開
大師兄同十三今季唔同晒，時光倒流咁

何妖仲癲 排緊第一

唔係好覺得今場好高水準

未到時候
見到D實力馬到佢地手果陣要稱低兩格

尾場我咪一樣

今日中左佢兩隻伏，勤德兼備瑩之光無補P

最後200勁到

最衰嘅係 明明ldv子嗣跑田草同自己講唔要得 尾場又買咗佢

今日好似大家運仔麻麻

有少少搞唔透
要增程定真係騎師太廢
最後200勁勢撲上

Tony高興地說：「明日就是我與太太Pauline的35周年結婚紀念，這三場頭馬就是送給她的禮物，我倆都很開心。」

好明顯騎師問題 留到後一留先沖當自己個隻巴基之星

唉 今年堆歐洲三歲馬

起碼有一隻準備挑成全寶機
今年水準唔低

覺得係隻馬未跑得返之前既水準
今日尾場堆馬唔信會有一隻短期贏到同程

今日麻麻地

千六個堆垃圾呢

出閘無耐佢決定拖後，我就知碌柒了

今場比個籍口佢熱身
我會繼續跟呢隻馬

泥地真係唔識玩

啱啱睇完隆尚磨坊大賽，咩專家視角，intellogent，風鈴，籠中馬，連偉高力道都贏唔到

+1
利申重注左佢同開心神駒QQP

買左569
比12 11收左皮

今年賣過黎香港嗰堆歐州三歲

留名一身蟻

偉高力道水準唔低 本身今年贏過g1，仲要贏得輕鬆
可能真係隆尚特佳
上次雅士谷女皇安尼騎師完全跑錯哂都識上返黎

我反而對呢班三歲之後賣黎香港好擔心

尢其是籠中馬，Royal Ascot 個陣吹到好勁，Sussex Stakes 一收皮之後冇場跑得好
反而 風鈴今場輸好少，仲可以期待

果然Alpha Centauri 已經係今年一哩王

alpha同猛獅一出場根本係搵邊隻跑第二黎買
應該跑埋凱旋門今年歐洲都提早收爐

我對於Arc Trials 仲有D期待，雖然睇怕Arc 都係Sea Of Class ，獅子，Enable 之爭
Btw 仲有Champions Day

冠軍錦標99.99%高士登贏啦
係睇1600 alpha會唔會黎挑機 我就好唔想見到電擊長矛呢D垃圾贏多場G1

列卓斯特都未試過輸比佢, 竟然嬴到G1

電擊長矛今日已經輸咗啦，根本呢隻已經到頂
Btw Cracksman 可能連凱旋門都縮沙

3個賽日未正過數想死..

抖下先吧
有多啲賽績再慢慢玩

神偷一定無金號角咁勁啦
戴圖理高仕登肯定知隻馬有幾多響手，唔通要學潘蘇通轉倉跑大賽咩 醒水就讓比enable出算啦

你個名

樓主真快手，咁快開定

南莊加寶俾小氣鬼

尾場買4000蚊威威P收8400都仲要輸2000

冇跟開
想買隻獅子係咩來頭

俾返隻你贏啦

猛獅怒吼 Roaring Lion QR RACING 嘅絕對主力 已經贏咗Eclipse,International Stakes
下一場會跑Irish Champions Stakes 嚟決定係唔係上Arc

鑲白旗

同一個鐘數又上班
有馬仔睇未

小氣鬼生性啲啦

有冇巴打最後有報名去聽大潘今日喺city嗰個talk，嗰陣想報佢哋話冇位sosad

屌有冇人有告東尼電話，想打去屌7佢
牙晉星期三得隻我道駒
咁叫支持徒弟？屌！

韋達有幾唔同?
大籐王真係當事事為王跑 頭三段慢一秒三 都定過抬炸彈
直路初都仲曲尺手 爆21.35都追唔到啦
利申:一毫子都冇買大籐王

梗係覺得佢開齋馬係奸仔d馬

希望佢可以爭氣

第7場四班1600米：「佳運來」出閘緩慢，其後不久在受催策上前時向上擺動頭部。「快閃的」於賽後失去左前蹄的蹄鐵。獸醫於賽後立即檢查「醒目再臨」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血

Urban Aspect, ante-post favourite for the Cambridgeshire with most firms, will not run at Newmarket as he has been sold to continue his career in Hong Kong.

Trainer Andrew Balding said an offer "impossible to refuse" was made for the three-year-old Cityscape colt and Kingsclere homebred, who looked a potential stakes-race performer when beating Crack On Crack On in a valuable mile handicap at York's Ebor meeting.

"Urban Aspect has been sold to race on for Tony Cruz in Hong Kong and will not run in the Cambridgeshire," said Balding.

有冇清知呢隻咩來頭

星期三老潘同高伯新手馬辣到

佢真係太遲郁手 過600就應該俾啦
轉彎嗰陣剩係抽出去都仲係冇咩動作 你估隻馬真係好超咩
係咪冠軍騎師嘅諗法我哋難以理解

星期三唔打風都可能橫風橫雨 游水馬

有無推介

大籐王我覺得十三少冇跑錯wo
少馬場合不嬲都係直路鬥爆一段㗎啦,如果尋日600俾油大籐王企撚左喺度啦
今場係冇馬肯上去搞醒目名駒啫
仲有十三少直路不嬲都係放順隻馬先落鞭,咁對隻馬衝刺有好大幫助
唔通好似力架用鋪死力死砌隻馬咩

笨輝出兩隻 包裝騎士都唔上去搞搞震

但李獻計就怒屌13少

呢條友早啲收皮啦

笨輝同告仔咁熟

包裝騎士搞醒目名駒都未必益到旌暉 大籐王延遲報名加入搞串個party 倒不如俾醒目順放都唔益喼神

咩事呀

楊明綸=吳嘉晉2.0，贏馬前狗都唔要

呢份野成日都講d唔講d

咁好無左

我直頭覺得本身果兩隻係護航

咩事

游水走甩，中途撞傷，流血不止死左

新報馬經 HKDN Racing
1 分鐘 · 【嚴重事故】據知今午「美麗寶貝」游完水後走甩，中途嚴重撞傷，形成一條血路，馬匹直奔入容廐內才捉回，馬房高層和獸醫紛紛趕到現場，可惜馬匹因流血過多，最終身亡。

屌

好慘

有圖
失血死 唔係啪

Paul so

岩岩見到蘋果講
呢隻真係好馬

岩岩係貓巴清爐見到
好慘...

美麗寶貝
RIP

我個心好撚痛

RIP

今個月唔賭 真心難過
呢隻係其中一隻自己好鍾意嘅馬

隻馬幫過我好多

大賽馬 唉

今個月唔賭唔寫
唔會開post

人有感情既動物

個心好撚痛

隻馬輸佐我兩次ALL IN
但都RIP

天妒英材

美麗系其中一隻好馬

狗會出statement

志同道合 美麗寶貝就飛星凱旋
以後冇機會聽了
真心難過

就係輸佐俾志同道合個場ALL IN 佐

志同道合美麗寶貝飛星凱旋

上季仲有隻美麗皇牌斷腳

早幾日先聽完

我唔係咁睇喎
頭三段慢到自己做1.00.47
even佢跑14隻馬大field 留到落尾三四
頭三段都做58秒半至59秒 然後入直路掃曬
如果慢成一秒幾 早兩百發力會即刻腳軟?

跑千四 醒目名駒千八米力放頭
頭三段慢一秒三 讓醒目名駒接近三個馬位入直路 大籐王憑乜野贏佢先

廢馬都all in

唔想睇馬了

大籐王上場俾部撚133重鞭力併完
隔咗一個禮拜就返出嚟跑
你唔係覺得一個禮拜可以回復到最佳狀態掛
如果轉完灣就即刻比油
你確定隻馬仲有力 唔會力弱墮後？

猫巴愛驅

咁不如問下尋日有幾多隻馬六百踩油走外疊返到嚟
蒙古傳奇冇嘅
金湶德冇嘅
帶榮來冇嘅
數糊勇士冇嘅
佳運來都要痴內欄四百西出去衝

同埋尋日條track好利放頭馬,後追一定要靠質素,大籐王十三少忍到直路先俾我覺得冇做錯
係你可以過步速慢點解唔俾油,我又想問下有幾多隻可以蝕得起馬王級踩油法
大籐王俾人包實曬六百踩油走外疊嘅肯定企左喺度

睇美麗寶貝最近贏果場千四 對佢有好大期望

俾你條仆街打到寧死不跑囉

btw, rip

咁不如又問下尋日邊場慢步速慢到慢一秒幾?
你都指出左好利放頭 咁係咪更加應該收窄同放頭馬嘅距離?
宜家唔係兜出十三隻馬出面喎 最多都係兜四隻出面咋喎
更何況肯早走 可以拍住放頭一對三疊入彎
早發力唔係話好似威仔嗰種過八百就鞭打推踢 當最後百幾咁
係早啲鬆俾隻馬慢慢加速
如果最後六百唔係繼續縮 係走上去拍住醒目名駒
你估下大籐王同醒目名駒拍住入直路 大籐王會唔會衝輸先

回番日清 如果真係話狀態好唔夠
末段唔會做到21.35掛

寶貝 RIP

現場睇好震撼
諗住雷潘鬥足一條直路，點知後面整隻輕鬆行過

美麗寶貝 RIP

有朋友send 左圖比我，好不安

自己上面解釋得唔係咁好 跟住呢個topic繼續討論
轉彎其實睇返十三少都只係繼續抖住隻馬 唔係話有好大動作
同埋上季大籐王就算上名都好 始終個人覺得佢都係1600比較啱腳程 加上尋日場地因素影響嘅情況下 早啲俾指示隻馬郁上去拍住放頭馬入直路都真係比較理想

不過講又咁講 場馬都完左都冇得嚟多次 純粹覺得達少嘅騎法有斟酌嘅空間

美麗寶貝RIP

大家有唔同觀點啦 冇話邊個岩曬邊個錯曬
賽後討論下冇壞嘅
大家有唔同理據support自己 有冇邏輯咁解
最緊要和而不同

解岩局勢估到賽果然錢就係邏輯

肥仔威威課閘成隻馬王咁

今個月清爐唔會出
諗落唯一唔可以放棄賽馬誌，此終一個團隊

全晚都好唔開心
美麗寶貝
仲記得第一次出賽蝕位
第二次無人睇好 我諗都唔洗諗就一棍

【開季三連勝】歐洲客串獲益多 大紅人睇住12月做人
華人好手何澤堯今季暫與練馬師呂健威合作六次，交出兩冠一亞佳績，惟他感激的卻不止一位練馬師。
何澤堯說：「對於今季有這麼好的開始，我當然要多謝呂健威、徐雨石和方嘉柏等的支持，我會繼續盡力為不同馬房贏馬。」
「至於自己在暑期去歐洲客串亦得到成果，在騎功上我會注意更多推騎技巧，如沒有需要，我亦少打鞭，這樣一來馬匹可能跑得更暢順，從而發揮最好水準。」
「另外，我暫時的目標是爭取12月代表香港參戰國際騎師錦標賽，因此我仍會落力贏馬，不要浪費現時的好形勢。」
今季何澤堯暫時次次有馬贏，表現突出。周三（12日）谷草夜賽，他騎六駒上陣，其中一半來自合作愉快的呂廐，包括「人間尋夢」、「獵狐章者」和「上海大師」。
當中，第七場「上海大師」操好跑強項谷草1200米，人馬合拍，有力與對手周旋到底。

何妖想做韋達?

貓巴請振作

星期日應該跑唔成

聽日 沈集成強陣點都嬴掛

馬會有化學武器你驚?落大雨都同你出太陽

糖癡豆
超能量
威信
W3x7

塑料喜拉走左

糖癡真係得？

幸運神狗 一開飛熱到 不過依家都唔係好好

無睇飛 睇下先

屌 做乜9咁熱

一開2倍樓下

屌你老味辛辛苦苦度隻馬出嚟點知大熱門

丁仔加乘
尋日都係刨中佢

一隻

諗住一棍WIN 洗唔洗熱到咁

巴黎太監彎到咁都仲有飛

威信課試閘好精神

第六場亂到

睇下北上完之後幫到幾多啦
前提係大魔唔拎隻野搞搞震

買你得唔得

南莊加寶 穩贏

今次要睇

快利寶就要
快利=騙錢

上次部撚騎就必輸
今次皇天騎就睇飛

獨懼小氣鬼

好似場場都亂

戲碼都算唔錯

但係初步鍾意D弱勢練馬師

奸仔寶藏
頭場何妖可能又搞事

第二場都已經

火天大有！

六環彩
第3場
4 招多福
6 南莊加寶
第4場
2 超能量
11 喝采
第5場
9 威震天
11 自由飛翔
第6場
7 良才
10 志友運
第7場
5 幸運興隆
8 八十八十
第8場
3 文藝學家
5 威信

點睇

不過好似奸仔寶藏 綸仔騎都唔掂

上左去壯返 試閘都有返勢 不過都係唔出頭

凝住今次用黎誅叛將

盛世東方今場有啦掛

買三串七睇跑馬算

有返走勢不過未成熟同埋太熱 比我搏何妖仲好

唔知南莊加寶會唔會贏到過百分呢

聽晚爆到七彩

gun

真係一蚊都無買過大學

長追開

叻極披士 有乜咁值得追

我都唔知情感馬

我覺得聽日度乜都無用 隨時爆d唔知咩出黎

聽日三號風球

認真?

啱啱新聞講話天文台會考慮掛

Latest TC News

(Updated at 22:45 on 11 Sep)

Barijat moved westwards steadily in the past few hours. It is expected to edge slightly closer to the Pearl River Estuary on Wednesday and its associated squally showers will affect Hong Kong gradually. The Observatory will take into account the variation of local wind strength to consider issuing the Strong Wind Signal, No. 3 on Wednesday. The public is advised to take note of the latest weather information before leaving home in the morning.

聽晚好想買晒割撚 求屌醒

咁聽日唔賭了

賭完等0100 蘋果新產品
ps 召喚四連環

射40%去潘 10%追骨髓

骨髓不了

如果風太大,唔知明天會唔會跑下停下

R3勇敢傳說 睡眠大學 爪皇烈焰 南莊加寶
R7 鑽得勁 忠心美麗 上海大師 開心歡星
R8 文藝學家 威信 都靈紅星
再試下先 風就唔理住了因為目前仲有太陽

連登好多大神

今朝晨課發生馬匹操跛事件，約於七點左右，隸屬羅富全旗下本年度新馬「驃寶」，於內圈由助手策騎踱步，當踱完一圈至烽火台對開一段，助手感到馬匹動作唔妥，慢慢收停自行落馬，然後拖實馬匹待駐場人員及獸醫前來協助，作進一步檢查。

據了解「驃寶」於今晨操練中傷腳，經檢驗後傷勢不輕，將會宣布退役，而呢匹85分嘅法國自購馬，來港前成績甚佳並曾贏過G3，係羅富全精心挑選嘅今季揀手貨，可惜未跑已經操跛要退役。

「驃寶」馬主許晉享同李嘉欣兩夫婦，近年為愛駒改名，以「一寶」開始，改到去季「七寶」，期間跳咗「三」同「五」，今季順序嚟到「八」，不過唔知係咪以前有馬主用咗「八寶」個名，呢次愛駒就攪攪新意思，唔用數字改用「驃」，結果愛駒「出師未捷」卻落得如此收場，都可以講唔係幾好彩。

頭場人間尋夢點睇

今晚吹到亂哂龍

蘋果話隻馬傷得太重 已經啪左

好似未試過吹強風賭馬 咩玩法 點揀馬好

好耐無中2x3 qpq啦

強風駿馬

博爆冷

點睇

屌 我gun你就真 大蛇

蟲仔咋

第3場睇落似開冷門 雷公鑿重磅減10磅唔太睇好 嘉應之友跑太密沖勢應該弱左 南莊加寶小氣鬼未見過佢出車輪鞭 後唔後上感覺難

一早飛買左頭六場,一間未必得閒睇馬

又有馬出事

2場 1拖3 3注
5場 2拖3 3注
8場 2拖3 3注

3x7 每關3注 = 4x4x4-1=63注
最少咪2蚊

係

慢踱都斷腳

單t過關3*7過到都蝕水位?

認真 ？

大蟲

尾場想要黃俊

2個字 強陣

尾場對手好強

尾場對咩

跟

DARK DREAM 達龍駒
(AUS) 4 br/gr g PP
All American (AUS) - Buchanan Girl (AUS) by Lion Hunter (AUS) (Dark Dream)
馬主 : Albert Hung Chao Hong 洪祖杭
練馬師 : F C Lor 羅富全

水貨又黎啦

隻隻都有機

可能要睇際遇

人間尋夢

有無大蛇介紹游水馬

出左化武

連燈馬王 艦長天下去馬！

好太陽啊

屌你老母紫電肥豬唔夠十倍

今晚有得跑就希望大家贏多D

第六場有無心水？
六環度唔掂呢場
今日每關只買一隻

水阻同風阻都差不多姐

「柒左」同「彎左」問題大啲

電子群英

今日係咪買自己

唔想買柒俊

買左，買埋右

唔驚被擊殺咩

好過部撚條友
上次幾驚斷腳

游水馬
1) 2,6
2)3
5) 3,7
6) 1,3,5

希望用唔著

今晚吹咩風？ 應該利追

雲信凡高真係退左

垃圾不值一提

打風=唔買放頭馬.唔買外疊馬

唔買韋達

倒自己米

Allin糖黐豆

天雨路滑 小心韋達

安全駕駛

赤水神駒sure win

頭場

同路 今晚何妖手馬睇幾隻

買#724場合寶藏

狀況 注項已被接納
編號
8355
投注類別 騎師王
細節
跑馬地 星期三 騎師王
9[何澤堯]@20

赤兔贏大不列甸係跑軟地，大雨加成

第1場好性格點睇?

今日買左條過關，買條六環算

今晚要正數

第4場 好多隻都想要

富貴榮華出名游水叻

田貸安！

人間尋夢p穩

韋巴唔好吹奏啦

我知我黑

穩w

跑馬地好大雨

遊蛇加乘

一望到川河領駒就諗起上季10榜仔係度鳩放

掂硬

你仲要要35

一棍左p

針

暫時我戰績還好

有冇手足覺得我跑贏威信

鑲白旗你都跑唔贏啦

馬有人冇都係要輸

有雨咩

無雨呀

好似落過雨黎 算濕地

R1 1 2 3

今晚有咩重心馬

兩隻同路

相信自己

沒咩信心 C賽似利追 睇下頭幾場點先

買左 2 3 8Q

大家贏多d

B哥近排正氣？

第1場 2 糖黐豆 + 3 人間尋夢

今晚祝各會員正數！！！包括我

得蛇

2喲飛好似有機

巴黎太監贏撚曬你地

快活谷落一幾分鐘雨 宜家停左
乜水都去曬啦

冇貓巴又要搵人開po

得狗就好

2-3 大船

2 8

正呀 同G點毛同路兩次冷馬
雷公果場R3太亂

買注qpq先

得巴波仔玩完啦?

紹菜隻幸運神駒咁熱既

差D唔記得負皮
祝各位正數

得一場日乙

等緊G點上水

又係時候見証得巴破處中q

天雨路滑，要買韋達

123檔番黎

難啲應該

火天大有

唉 好事黎嘅
比佢抖下啦佢都好多病痛...

反田又準備

隻8號轉左馬房唔知跑唔跑到起

好重飛

支持5班蔡約翰 丁仔

放心
全日重心之一
會一棍

門巴long time no see wor

/ R 1 幸運神駒 / 18 / 1 1 0 0 0 / 1 / 鄭恩地
/ R 1 糖黐豆 / 4 / 0 0 1 1 0 / 14 / 金雪炫男朋友

幸運福駒一棍左

頭先六半左右落左場好大好大嘅雨

咁你可以休息

無keep住落就得
跑馬地疏水好勁

好似好大風

田 東

知舍live

825 三重

為善聚樂

辛苦了

現場大唔大風?

8號真係好撚靚

今晚
一棍
威信

係 谷大佢

條女要左隻夢wo 識做了

點解個個都咁睇好依隻

其實你有冇場場跟我買
無理由呢個禮拜未贏過錢！

最怕頂頭風

8>1,2 qpq try try

R1 盛勢東方 為善聚樂

R2 八太子 神火金剛

R3 睡眠大學 嘉應之友

R4 超能量 索先生

R5* 贏科超影 騰煌 夢想飛翔

R6 棗棗幸運 電子群英

R7 育馬妙星 翡翠劇院

R8 威信 都靈紅星

Good Luck

無

終於有同路人
雖然好鐘意幸運神駒
但咁嘅賠率真係唔好搞
為善聚樂係暑期跟進馬
既然馬少又落左雨 不如博冷

富貴榮華追左幾次都第5 唔知仲追唔追好

有埋分析信心加乘

我的國

8w 串4場11號w
丁冠豪益蔡頭

J2要晒

清巴加油

三甲機會馬 一定捧場

富貴榮華

有冇係跑馬地既巴打 大唔大風?

好想要8

23

點解唔見咗靈活玩同六寶

仆街都似

蔡頭熱門

2-3-6

咁快叫仆街
退飛

同路同路

火天

一棍 火天大有

自燈

全晚重心馬：

南莊加寶
文藝學家

大家正數

5w

利敬國谷草好似廢廢地

5放翻黎

258

單T博下678

買左單t 2-3-6

單t 2拖456

糖豆垃圾

買個3隻包曬尾依家

上呀爲善聚樂

你識唔識睇馬嫁

教下禾

吹到輕鬆放

由頭帶到尾

on9輕鬆放。。。

輕鬆

真係8

3 4pq

一買果下登出我頂

富貴榮華跑乜鳩...

搞掂

跑咩？

贏咁遠

喝采

隻5咩料

無計 8號太靚

一騎絕塵

潘狗

去飲啤酒

奸仔係咪3w啦

再次證明奸仔達練馬真係唔知練乜鳩

完全冇得跑 李易達練緊咩馬?

到底呢隻係咪同一隻馬黎?中段仲加快左都贏甩你

仆街2

糖豆做得好明顯喎

上季尾果場跑跑下唔見左成10個馬位 李易達

埋左又拉出去二疊
之後拉出N疊轉彎...

打到奸仔達塊面就黎腫哂啦

5班馬黎嫁咋 佢最輕磅

田貸安笑左 有啤酒園唔出 走去跟人屎忽

幾多倍？

寶利識騎好多

隻2做乜鳩

一Q返 非常好
但隻4都有跑錯
有P好好彩

潘

痴撚線隻馬原來咁易贏既
李易達

潘狗今日唔洗買

頭4場應該可以飛哂潘狗

大家轉緊灣嘅時候
佢仲跑緊直線
最慘係隻馬直路有衝勢

一陣有人問你識不識睇馬

Ready ?

屌潘狗

上季最尾一場 116 仲輕依家2磅 不過對手唔同 但依家撚幾多個馬位 唔識睇了

有冇人方便解釋下上手究竟咩廢物黎

又係丁冠豪贏頭場

阿頓都幾搞笑 真係淨推

一出即輸，跑乜撚野為善聚樂

奸仔達

步速唔慢 夾硬踩油都應該輸

屌隻2

真係放到

5WIN了

盛勢東方去咗邊

跑咗咁多日, 日日都係佢贏頭場

咁都頂唔到 呀夢

隻3臨尾都危危地 捱到p好叻仔

廢達你下你自幾廢
又一隻轉倉贏

大熱包尾 買左都想笑下。。

尾上馬包尾就話人垃圾

屌那星，即刻搵下有咩奸仔達既馬先

南莊加寶好大信心了...

抵個仆街無得撈

668 04 23/05/18 跑馬地草地"C" 1800 好/快 5 6 34 鄭俊偉 杜利萊 3-1/4 10 127 9 7 8 8 4 1.50.45 983 B/H

578 05 18/04/18 跑馬地草地"B" 1800 好 5 5 34 鄭俊偉 杜利萊 2 34 127 8 7 7 7 5 1.51.44 979 B/H

Chadwick 發輝得好好.

你估潘狗想贏會唔會一起步留到包尾唔即踩上去？

一個月會唔會夠16W

普美巴

5班馬真係

執住呢啲馬可以唔達標 我真係服撚左佢

盛世東方去左邊

5班蔡約翰 丁仔

綸仔翻兜奸仔馬都係唔得

何妖

一棍p算數
Qpq成日唔撚中

笑到仆街 一步都無

人廢，冇計

依個真

因為你要左

呢隻癡馬算啦

利敬國最出

我屌佢老母

又有我愛馬八太子

隻2

八太子係時候了

呢隻難D窩 想比人問話咩

8隻馬 都8 9疊轉彎

2場想要8，一睇潘頓又可以飛

條撚樣谷草廢

諗緊要唔要

邊個中途踩油唔係開頭留後先
你估隻馬大超班咩
8歲馬133今場呢個步速點踩

呢隻我反而覺得係潘最多變奏改跑法既馬喎

@清巴 恭喜哂 繼續贏
好彩為善有返個P姐

放低食飯

要唔要快利好

8勁中

郭能想用邊隻馬開齋

喂 又同路

6789 尻買了 唔識賭

相反大告真係無好馬

無得追

唔準備贏

中段變奏點同一開波踩上去放頭

真

8真係唔要了

你唔買個撚樣就會出黎阻頭阻勢

八太子 巴基小子

我岩岩15倍PQ

私食

大snake...

場千八竟然贏咁多個馬位，今日好順風？

講左為善聚樂

4連環1 2 3 4
冷要金碧

旅英駿爵 八太子 正常發揮下應該食得

天雨路滑 小心__

咪撚搞咁多野喇

煞科日反左底啦

八太不了

旅英一棍p

葉楚航個仔拉11號

馬奇財都唔錯唔太熱

博下冷 7-11

第2場
2 旅英駿爵 + 6 八太子

終於有時間睇下馬仔

破處未 場場緊有隻同路

same

永遠中得一隻

豉戀巴 等你一蛋拖4 5腳3t

中隻6ok?

似2

無人要11？

T諗緊
2 6 11 差一隻未諗好

5

買完先見到

呢隻望落狀態好
我尋晚都有mark低

季初不在狀態
哩排年尾忙到仆街
放工見到啲呀叔揸住份馬報先醒起今日星期三

一棍咗

賭埋依場落街食個飯先

呢場迷達子

2 9 >11 10

膽揀快利
熱身後收身上力，飛數山雨欲來，信重飛既招多福所以信埋佢

做嘢忙先係搵真銀

有無馬奇財同路

係到 搏郭能開齋

快利

見到馬行圈幾sharp有暗火 想博佢

巴基仔呢？

2-8-11q

冇人要歐洲？

24811了

歐洲巨星

巴基仔

2 4 9互串 搏冷

何妖勁耐前騎過 今日唔知點了

4,11,12 單t

4,12 Q

頓頓

潘狗拉馬？

頭4都唔買佢

真係郭能！

屌你老母潘狗

史卓豐

wtf

4 9pq中！

部能 危險到

多謝D拍打不斷貼隻9 買左500P

4 11好分到

開齋 理撚得你

10倍Place

差d
不過4x15w 第二關中10倍

仆街

全部都中

屌....13少

單T冇拖到何妖要潘狗

部能

皇天擊殺

屎卓豐幾時退休

又輸晒了

入面撞撚到

十三少

買左4，10
9，10
無買4，9

辣殺廢利史卓豐

吼中w 無理到佢 走寶

多謝漏左淒涼佬窩

旅英

我買2 4 9 本身真係想買埋柒俊 最尾放棄咗

似要罰，咁樣大斜飛入去

今季何妖勁撚到

史卓豐好撚廢

八太子塞死

我隻6慘死 我有9啊屌

痴撚線

旅遊智者咁樣跑都入Q

屌你老尾輸一千

楊明綸你可以死左佢了 第2個吳長進

死潘狗

4 9pq有65倍 好分丫屌

你係狗

何妖拖呂健威淒涼佬

小氣鬼...

唉錯膽

見佢頭段騎番起隻馬落力到呢

出閘爽

未開齋唔敢買佢住

頭場撐左何妖
R2無撐

起碼落場佢真係用力騎 已經加分

郭能上啊

仆街何妖連P都唔撚比返我

唔係排咁外贏咗

越騎越差

勇敢傳說 何妖博win

淨係長追p都上樓

9 11 q

中條Place
但輸番3條2膽位買Q

南莊加寶上呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下場睇岩9 3 1

部撚好野

好彩諗一諗郭能未開齋 即刻買

同路 但騎師

大棍左p

8千幾蚊係手邊經過

馬奇財夠9檔啦

馬王輝操啲大熟大勇馬係堅勁

南莊加寶 楊明綸醒醒定定呀

史卓豐停賽 please

食屎啦潘狗

睇完頭兩場，大家重敢唔敢要家燕

睇重巡邏
屌隻小氣鬼走入內欄去騎，係咪癡線

屌你部能！ 停賽啦仆街！

真係好想條垃圾墮馬死左佢 今季買佢幾次 次次都輸 P都沒有

潘收左幾錢？

嘉應之友今場仲有無力

南莊家寶 點輸

南莊加寶

力拼僅敗 鬥心損壞

徐雨石出兩隻 兩隻都有

勁中左

石哥支持條撚樣，如果條撚樣咁都做唔到嘢，抵佢做第二個吳長進

佢個廢柴師父已經收左皮，再係咁，佢都收皮

飛哂

岩岩銀亮死幾多人

好撚驚楊明綸..

比沙拉派帽

打到落3.x

T
1469

南莊咁多fans

南莊加寶都輸埋真係以後一蚊不買楊明綸

睇啱146
但又驚隻嘉應

隻馬帶佢返黎

呢場6>1,9

想撐多次十三少

我捐骨髓好過

仲有無力

我都想要

華將

隻馬扔佢落地自己跑返黎

1-2 死q

李易達d馬原來咁多貨

1369

冇人講田雞個隻同飛渡？

招多福我一早買定離手

估佢無力所以想飛走佢

-300

1,2,4,6

霸天無哂霸氣

1469想gel頭了

R2-7 大熱全部潘狗 食得屎啦

同路

飛渡睇緊

贏科超影幫喼神賀壽

無人講爪皇

飛渡有拖

第3場
1 雷公鑿 + 5 睡眠大學

d 飛平均到

睡眠大學 南莊加寶

冇人要13？

點解咁多人鐘意瞓覺大學

清 好燈
行開ok

36
博潘狗唔存在

一鳩樣

亂局但無人提屎卓風

霍老整兩隻狗餅出黎都有人要

我都唔想

又同路

/ R 3 嘉應之友 / 10 / 0 1 1 0 0 / 真名 / 6
/ R 3 招多福 / 4 / 0 0 1 0 1 / 莫雷拉騎師王 / 15

呢條仆街買親都第四不了

動力飛鷹p

齊羊啦

買幾多

如似唔利追

咁大家好啦 咁我李獻計

我今日就要屌柒一個騎師

南莊加寶上年係條廢西到都3win 佢座底都會上到group啦屌

撐牙me1Q番

2 4 6 連贏位置Q互串 輸左 今日就收手

二班尾3班頂

上到就唔跑谷 跑田啦

仲唔撚派
真係跑南莊今晚唔撚賭

13少求你爆1場

天下為攻

3 4 7

菜明紹啦

下次先

飛潘狗

嘉應之友

訓覺大學

隻隻都想去咁款

雷公

十三飛到馬到

13落飛

13黎料

買唔切達仔

放咁快

中呀喂

真係冇拖潘狗就爆我單T屌

點捉阿大佬
今晚d馬

輸撚哂

骨髓

比隻1搞亂咗

高伯新贏呢隻
快利

拎左雷公做膽

屌你咩骨髓

田泰安

力架又4

屌你老母楊霸天

13我屌你咩 飛到馬唔到

DLLM一唔要死潘狗又爆T

仆街部能

骨髓已捐

紹菜又黎料

屌你咩骨髓唔帶錶
以為自己騎緊108磅牙

最後8K輸埋唔撚賭

仆街楊明撚洗唔洗fibg到咁出呀
轉個灣都用哂d力仲點追呀

真係飛渡

勇敢傳說一下都冇

睇下紫電明珠個騎師

閪公鑿次次都落飛都奶野 我都係唔撚再買佢了

又潘蔡Q

買完見7號綠格仲諗穩袋

Chadwick今日黎料

騎王次熱唔係講玩

6又真係頂到p

屌你老母唔撚買，買乜都輸

見到佢一路騎已經火起 屌佢轉灣仲要轉到咁既閪樣

豉巴又中！

咪喺屌佢老味

仆街今日狂針

咁勇擺蝗做膽

嚇撚到仆街 fing咁撚大個灣

其實轉灣13真係有位 應該隻馬無

唔係咁撚樣轉法實追到

9268

屌你隻招多福第4
頂垃圾田雞

好彩楊霸天夠正氣

metoo

屌又針

又係你 岩岩買bee輸死你未黑西

谷草真係不了

嘉應又第2

騎到咁 係隻馬唔只呢個分..

正本雄心

咁重都唔知放咁快做乜

隻嘉應真係有 屌你老母

黃俊又爆 頭三場針曬 今日收工
-3k

你老母又中黃俊伏

中左9w 2p

輸半姐 一場馬返哂黎啦

屌隻馬冇就唔好綠格啦
平時次次着綠格都食梗

一棍超能量算 難賭到

黃俊係咪冇時間感

條單T唔中
冇要隻2
中得條6 9位置Q

一場執幾十，下場又俾番出去

加油

放頭都放唔好應該要-30先識贏

最後500

今日唔識賭了

佢放頭除非超輕磅
唔係嘅話通常唔穩

靚檔都騎到咁 黃俊我dllm

今日唔撚識賭

有無邊隻識游水。。。 落雨

唔撚度了 中華一號！

君子 精神！

勇敢傳說D後勁唔知去左邊

落雨買韋達

赤水戰績無花無假點解咁冷

屌 好彩頭場贏撚左1k
後面難賭到

何妖條垃圾

針番晒

下場赤水啦

唉屌見佢上季騎過同埋贏過
中灑伏

屌 我又係想買容癌

1234呢場

終於生性啦

睇唔明赤水d飛數

下場再黎! 大家加油!

濛撚到

餘皇得我要

大佬你終於返黎
我好掛住你 我仍然係你既忠實fans
你講親我都有睇

爪皇無哂火真係唔要得....

沈拿冷馬有料到

帝勝定正本

係 有位上 但隻馬無

我想講佢咁跑先醒目...
隻馬唔早走
第3都冇...
今場總算返黎

騎王仲有2.5倍 好似有伏

我個p落到1.2

仆街今場我只係拖佢
諗住下場先插
點知就黎左.....

正本點睇

冇人信韋達？

今日已死

1-2 條Q都輸既話真係唔識賭了

今日不了

11win

超能量 靚喎

呢場

睇唔明赤水神駒嘅賠率

今場隻大船其實幾穩
但幾隻冷腳可以一戰

其實就諗唔到2點輸

缺過課

算係咁，上年99倍追到而家

我認同呀
隻馬開步咁闊仲等入面

冷選餘皇 上季已經成熟進步，仲要離開個廢倉
唔洗走三疊就有價講

頭3場都有4
買多注
4 9！

唔好咁講，大家交流下
哩到好多巴打都臥虎藏龍

1檔潘狗 任佢點玩

但呢個都係廢倉

你有冇買呀

豉巴呢場買咩

依家個倉都廢

同求

唔係13少 唔買

上場捐骨髓輸完呢
通常下場就嚟料

餘皇 正本 喝采

買24pq唔中唔賭

艦長天下有無巴打追

mo

咁你唔洗賭
一睇就知2+6 100%

我都好多巴打都係諗唔透隻赤水
隻1臨場靚，但皇天

一埸都無?

我 信黃俊好似銀亮咁騎 留中間爆上黎

帝聖之星

菜頭都 win兩場

其實何良大可以幫佢報下場1650 但佢死唔增程比左個位騰煌
呢場艦長唔知佢想點

咁偏嘅今場

沈拿

主要睇住隻索先生 咪拖下冷

4 6 8

霸天生性未！

好開定 2 喇, 一完場就去得好快.

繼續追
預咗輸

一堆屌你老母潘狗

巫顯東似會玩野

@貓 韓仔 老巫

/ R 4 喝采 / 0 / 0 0 0 0 2 / 大阿熊 / 17
/ R 4 超能量 / 18 / 1 1 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 4 超能量 / 18 / 1 1 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 4 超能量 / 16 / 1 0 1 0 0 / 莫雷拉馬 / 4
/ R 4 超能量 / 10 / 0 1 1 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 6
/ R 4 超能量 / 10 / 0 1 1 0 0 / 肥豬肥豬 / 6
/ R 4 超能量 / 8 / 0 0 2 0 0 / 金仕芬 / 9
/ R 4 超能量 / 8 / 0 0 2 0 0 / 華可可 / 9
/ R 4 超能量 / 6 / 0 1 0 0 1 / 羅承傑 / 11
/ R 4 超能量 / 4 / 0 0 1 0 1 / 快利(A006) / 15

同姓

2穩w 膽

1 6 8

今次我初試開POST 正評嬴大錢

J2揀 4 5
要小心了

潘狗我捉唔到佢心理

仆街又燈我隻4

開咗 POST LINK 唔該

1點輸

。

輸比隻2！

皇天輸唔洗原因

皇天真係唔會買 真係好西

單t 1,2拖5.6.11

4定5好

4 9 ！

隻5真係係咁回
想補隻4

屌 4號落飛落到

2 8拖 4 5 6 8 10 4連

蔡潘q

不要怕

補番隻4先

5-6

4號 由4》2.9

1-4快

買左2 4 11 嚇死

潘頓淡定到

笑撚死

真係一堆屌你老母潘頓

達陣

1 2死曬

中啊

你老母潘頓

艦長喝采

1 2

正本 唔係13少騎都有

1200有得CUM

大船

跑咩

有冇4 係街

蔡頭係咪騎豬王

吊佢潘狗

4號落飛有料

潘頓頭段又變番do something的佢